雷姆 臭雞

駁唔到

艾米莉亞萬歲

emt最高

艾米莉亞俾狗屌

月經po
利申非雷姆迷

證明靚到狗都忍唔住想屌佢
而雷姆呢隻臭 連狗也不屌呀

emilia連狗都屌得 公廁都不如

雷姆狗都唔屌

emilia連狗都屌得 日後應該比其他動物輪住上
到時都唔知邊個先係公廁

啱呀 雷姆臭雞 Emt 公廁 比狗屌

嘈夠未?

你老母先係on9仔

點解你咁憎雷姆